想請admin整個功能

想請admin整個功能，可以一次過封鎖成個post嘅人。

想封TVB POST
推